一個人若不夠狠 愛淡了不離不棄多殘忍

有冇人明白？

有

我剩係知女人都好撚狠好撚絕

Agger

agger